會員JUST.DO.IT(牙笠)呢排去左邊?

係咪又去左溝台妹定韓妹?

BTW 有冇後悔當日MOMOLAND免費都笠左水無去睇到??

睇到哭左出來 好能勵志..

牙笠

想知佢作到歌未 佢作左成年

作緊比金世正

自從笠完水之後就回晒塘

希望佢手下留情唔好燈埋世正